有咩手機可以通話錄音

除左小米有邊隻牌子既機可以打入時按鍵錄音?
工作關係需要錄音但又唔想咩電話都錄哂, 巴打們有咩建議?

htc

牙石都有啦
我反而想知有咩牌子冇

iphone lg samsung 好似冇

用 app 就咩機都得啦！

好多人話錄唔到，有啲得有啲唔得

meizu pro5

仲可以全錄指定聯絡人

仲有mback nfc機已尾 公認android最好用人性化系統

小米

Thanks 各位!
htc,asus,meizu....邊隻話音好D?
而家部小米就係話音有問題唔敢再用佢...

塔單問
Iphone有咩app可以錄音？

冇

HTC
利 m7

鬼知咩
點會同時有齊3部比較

iphone原裝內置個錄音APP咪可以囉